有心玩數據庫,連尼住都玩得啦屌

記錄某個連登會員近期入過咩 POST
連尼住就大約知道某個會員既喜好同習慣

如果果個會員入極都係愛滋病/性病集中討論區, 咁連尼住已經知道果個會員係文員仔挑選那位

連登咁多假膠
啲留言唔準架喎

發表膠論同唯讀唔同架啵
生性病長期入性病POST唔留言都得既姐

入去睇性病post一定係有性病?
極端例仔, 我睇得多核彈製造post係咪代表我想周街攞核彈炸人?

長期入同入去八卦下唔同架啵, 我都好奇入過下2次咁大把研究下d人奶左野之後既心理
但我一撚定唔會長時間/日日入囉
會長期入既唔係雞蟲/PRE雞蟲,就係生野啦